求家居電話&寬頻 + 流動電話PLAN

家居電話&寬頻 + 流動電話PLAN

家居電話/寬頻 用緊 HKBN
流動電話2個ACCT用緊 CMHK

Any Plan?
家居電話 & 1000mb上網
電話4G plan, 每個acct 3GB data左右